/**
 * Copyright (c) 2014, 2016, Oracle and/or its affiliates.
 * The Universal Permissive License (UPL), Version 1.0
 * as shown at https://oss.oracle.com/licenses/upl/
 */
"use strict";var l={"ITA_NAPLES":[null,"Napoli"],"DNK_COPENHAGEN":[null,"Copenhaga"],"RUS_MOSCOW":[null,"Moscova"],"ARG_BUENOS_AIRES":[null,"America/Buenos Aires"],"ARM_YEREVAN":[null,"Erevan"],"IRQ_BAGHDAD":[null,"Bagdad"],"AUT_VIENNA":[null,"Viena"],"RUS_SAINT_PETERSBURG":[null,"Sankt Petersburg"],"BEL_BRUSSELS":[null,"Bruxelles"],"DEU_COLOGNE":[null,"K\u00F6ln"],"KOR_SEOUL":[null,"Seul"],"DZA_ALGIERS":[null,"Alger"],"ISR_JERUSALEM":[null,"Ierusalim"],"GRC_ATHENS":[null,"Atena"],"CHE_BERNE":[null,"Berna"],"KWT_KUWAIT_CITY":[null,"Kuweit"],"MDA_CHISINAU":[null,"Chi\u015Fin\u0103u"],"POL_WARSAW":[null,"Var\u015Fovia"],"DEU_MUNICH":[null,"M\u00FCnchen"],"ITA_MILAN":[null,"Milano"],"HUN_BUDAPEST":[null,"Budapesta"],"CHE_ZURICH":[null,"Z\u00FCrich"],"FRA_MARSEILLE":[null,"Marsilia"],"VAT_VATICAN_CITY":[null,"Vatican"],"GBR_LONDON":[null,"Londra"],"CZE_PRAGUE":[null,"Praga"],"GTM_GUATEMALA_CITY":[null,"Ciudad de Guatemala"],"ITA_TURIN":[null,"Torino"],"ITA_ROME":[null,"Roma"],"PRT_LISBON":[null,"Lisabona"],"LUX_LUXEMBOURG":[null,"Luxemburg"],"IRN_TEHRAN":[null,"Teheran"],"SRB_BELGRADE":[null,"Belgrad"],"MAC_MACAU":[null,"Macao"],"ROU_BUCHAREST":[null,"Bucure\u015Fti"],"PAN_PANAMA_CITY":[null,"Ciudad de Panam\u00E1"]};(this?this:window)['DvtBaseMapManager']['_UNPROCESSED_MAPS'][2].push(["world","cities",l]);
